呂智恆參選社福界其實有冇得諗？

見網上有唔少人提出過，其實有冇得諗？

民建聯今日（14日）將開中委會，定出9月立法會選舉出戰人選。據了解，該黨將派出大埔前區議員、註冊社工譚榮勳挑戰一直是民主派囊中物的社福界議席，這亦是該黨首次派人出戰社福界。

集思廣益

推

社福界已經有三個人爭
再多個人入去就會界薄曬啲票

講左尊重初選結果

可以趁呢段時間 打翻響自己嘅名堂

始終知名度唔夠

點解參選功能組別就唔尊重結果？林景楠都建議執選進出口

願賭服輸

佢個格選社福更難啦

佢其實搞左好多年
呢一兩年先算有返少少知名度
但佢好似話想收山
可能因為上面俾民主動力杯葛＋俾新民主同盟搵個新思維中間派既人黎，同埋民主動力夾埋界票
根本就係俾人封殺左
好絕望

但知名度仍然不足係事實嘅
又唔似啲區議員咁最少有地方支持
但空中樓閣黎講亦不如何桂藍果啲咁出聲
都係今次嘅初選論壇先第一次接觸到佢嘅政見/聽到佢個名
其實同本土素人差唔多
但同時亦無咩出名嘅人物幫佢撐腰宣傳

除左講句可惜之外都唔知講咩好

屌你老母黃良喜

想玩政治就要有D手段

咁撚大個選舉機器
一條友點同人玩手段呀
陣間又俾人抹黑呀

北區人都好多投佢啦

仆街新同盟搵個前新思維攬炒

貿然轉區真係唔理想 阿布泰當日轉去選新東都一樣好多質疑

謀略不足，佢未必適合入立法會。
立法會平均每星期有十億八億要過手，各方勢力都會精心部處，
只係有誠意幫香港人做事係唔夠。
上得去嘅對家，就算係元秋都唔係簡單。

安得里去選仲好啦

知名度夠夠票就代表做到你講嘅野